［投票］ 一年入面最廢嘅節日

一定係4月4號兒童節又無氣氛又無假放

情人節，玩人玩自己

告白成功又唔同講法

你讀小學幾年級呀？要唔要送玩具車仔畀你？

21/11 世界哈囉日

十一同七一

今年小二

公眾假期計應該係勞動節

有假放已經算好

冇假放：三八婦女節
有假放 :鄰國國難日

清明 重陽
要節日氣氛都唔知有咩用